屌你老母啲廢老想點呀

上地鐵就狗衝搶位，係撚咁推咁撞

落車搭電梯又狗衝，搭到尾就企撚左係到，後面全部骨牌，想碰瓷？我屌你老母

過馬路就一家要紅燈先過，揮一揮手，不帶走一片雲彩

大家唔好誤會，我唔係針對老人家，我係針對廢老
屌你老母快撚啲死唔好害人啦，同埋要死唔該死遠少少

廢老真係早啲死

次次見到啲車急停撞佢唔撚到就覺得好可惜

碰瓷呢樣嘢唔係蝗蟲發明出嚟咩

試過幫開門，條友即刻好似皇帝咁Q住手慢慢行
我即放手一野撞鳩佢，好諗鳩應份咁

我試過見到廢老係門口唔開門等人開，我後試開門之後直接反手推番對門入去

我冇咁叻 通常我見到啲大帝企喺門口等人開門嘅話
我會即刻U turn轉身走 佢就死死地氣自己開

地鐵爭位佢哋最落力，就咁睇體力一定好過後生仔

冇位坐就望撚住你，又摸下自己隻腳，再望下你，肉撚酸到

廢老本身就係罪